同男朋友同年/ 細過自己係咪唔會有好結果？

同男友同年
通常男人都係30歲後先會結婚
加上大家嘅家境都唔算係好好
唔知要儲錢儲到幾時
今年21讀埋書下年就岀嚟做野
佢仲好似想讀埋個master先
等到30唔緊要
但會怕佢到時嫌棄自己
到時人老珠黃乜都冇

搞唔掂

關年齡咩事

咁你搵個五十歲，有車有樓咪得囉，唔使儲錢啦。
你地仲後生，係要捱下儲下錢㗎啦，面對現實啦，擔心咁多做咩丫

我都唔知 女友大我兩年4個月 我24 佢已經27去梗28

但我事業仲係發展階段 大約20k 公屋仔 儲蓄唔夠10皮 唔知點結婚 過多三年佢已經30 我先27，28 好大壓力

唔關年齡事
但佢仲想讀master
注定你出黎做野份糧就用黎補貼佢學費生活費
直至佢考到master搵到份高薪厚職
仲要搏佢到時唔會飛起你

咁先係最大問題

佢有冇講過想自己30先結婚？
而家你地拍左幾耐呀？關係穩唔穩定？

係
我會答你盡可能唔好搵同年
你會後悔
就算你唔介意 可以一齊捱
但如果另一半完全無意識去諗將來
你會覺得好辛苦
特別好想有自己既屋企既時候
唔係為咗隨波逐流要買樓
而係唔想同老爺奶奶住
因為大家既生活習慣完全唔同
一齊住盞鬧交
又想過二人世界

男方會好大壓力 而女方又未必會知

我同男朋友同你哋年紀一樣
有冇溝通過？

冇咩傾過 其實佢好似細路女咁 個樣諗野都唔似大過我

心底都想佢搵過個好既 飛左我 佢仲話想要生b 過多兩三年佢30 仲唔結婚生都唔知點算 好大壓力

男朋友細我3年 到我30歲嗰陣佢先27歲
佢有問過我想幾歲結婚 咁係女仔都想30歲前架啦
不過我哋有共識結婚唔擺酒 所以佢應該無咩壓力
目前大家都為將來儲緊錢 一齊努力緊
我覺得年齡唔係一個問題 但起碼都要計劃將來

拍左7年
我27，佢31
好撚大壓力

你就好 我果個佢表妹細佢2，3年岩岩擺完酒 佢表妹本身有d錢 屋企人幫佢地買埋私樓自己供 如果同佢講唔擺 怕佢有比較唔開心 唉

I know that feel bro

同年齡無關，反而同財政思想是否獨立有關

呢個問題真係冇絕對答案
好睇個個人係咪有同你相同嘅人生目標

應該同年齡冇關既
不過一定要成熟過自己先得
唔係既話
等生多個出黎之後就湊兩個仔

女既搵幾多 有幾多儲蓄先

萬3 儲蓄唔知 唔方多

排唔到居屋就

想同佢註冊左先去排 但女仔應該唔會肯

抽到都唔似會有首期
如果急住生小朋友 肯定起碼要兩房先夠

假設做到9成按，居屋兩房首期都講緊4，5萬起跳，月供可能要成2萬蚊。。。。

試下同佢暗示下旅行結婚 睇下佢有咩反應
不過其實到最後都要睇佢屋企兩老點睇 一陣又話唔擺酒就無誠意嗰啲

咁唔怪得
我同男朋友一早有共識唔會生B
而且兩個都想專注事業先

就算結婚都唔會大搞
(我唔想擺酒，但佢阿媽好似想擺)
我都驚佢俾太大壓力自己

搵年紀大過你既做老公
後生過你做sp